# sitios de referencia (untref-SIyBD-2016)

## información

* [Dirección General de Estadísticas y Censos](https://www.estadisticaciudad.gob.ar/eyc/) de la Ciudad de Buenos Aires

## herramientas

Estos sitios contienen herramientas en línea, 
es recomendable registrarse para poder guardar el trabajo realizado o las opciones de configuración

   * [![gitlab](https://about.gitlab.com/ico/favicon-32x32.png) https://gitlab.com/](https://gitlab.com/)
   * [![sqlfiddle](http://sqlfiddle.com/favicon.ico) http://sqlfiddle.com/](http://sqlfiddle.com/)
   * [![jsfiddle](https://jsfiddle.net/favicon.png) https://jsfiddle.net/](https://jsfiddle.net/)
   * [![txt-to-sql](http://codenautas.com/codenautas_favicon-01.png) https://codenautas.com/txt-to-sql](https://codenautas.com/txt-to-sql)